29/7 amazing summer 夏水禮

amazing summer 夏水禮

正 又有波睇

淫亂

準備

淫亂PARTY

830

好似有公廁連詩牙

mo

有wo

成班公廁臭雞

陳瀅

連詩雅

傻豬

陳嘉桓以前有咁大波咩

有

陳瀅果種

間酒店咁舊既個泳池

龜頭扑真係好煩

陳瀅才是王道

著到咁密實好心咪撚做啦

陳瀅好白

想密實但隱隱約約咁露先正

唔見蔚雨芯嘅

快啲玩完水一陣可以轉台睇茜長盃

又要打飛機

佢想玩多d

邊有想密實過

有無人睇到有人想high five無人理佢

再睇埋盲俠

今日無山狗 聽日先有?

岩先睇左陣，好似好色情下
感覺有點對不住老婆

上年好似多女啲

小野 之前仲多

以前好似直接泳衣?

屌，陳瀅著返咁既衫，可以轉台

收唔到音

有冇陳瀅CAP圖

咁睇真係好似上年big boy club名義果個激啲，玩撚到泳褲都甩咁濟

班女咁多布

shiga 轉公司係唔同d wo

波罅都見唔到條想點

係 有幾年

點解無音樂既

不過今年人腳最正

d game 幾悶下

比台灣大陸綜藝節咁多

點解tvb d音效配音咁多年都係咁垃圾

差咁多

龜頭扑幫陳婉含幫到出晒面

台灣有綜藝玩很大，韓國又一堆呢啲節目，每個禮拜都有播……

大台依家一年得返一次呢啲外景綜藝節目

我睇到

想摸下手仔咋

點解level可以差咁多

嘉賓 利穎怡, 梁麗翹, 陳芷尤, 陳偉琪, 陳婉衡, 劉溫

舊年齋睇名都扯扯地

早2年有朱千雪同陳庭欣

陳瑩好撚正

吞精

食口都係

你啜野真係好勁

成口都係

精呀。。。

召喚kfcoffee

顔射

好正呀

幾好笑

成口一滴滴

辛苦後面嗰啲人肉布景板

有冇人cap左圖

羽橋係唔係又唔同左樣？

個“原味盲公丸”key上去嘅 明明個板係“盲公丸”

愈黎愈樣衰

Top 3 第三樣改左有無人發現？

可以近距離睇陳瀅吞精都算係咁啦

有 啲字浮下浮下

佛山大笨象

波罅都冇條, 好失望

著住件野都冇野睇

陳瀅條腿肥美

張振朗身型

JW都玩埋呢啲遊戲

乳僑is the best

好嘔心

好想奶哂d雙皮奶

陳瀅飲精液 成口一滴滴

成套冇波睇夏咩水禮呀

睇shiga 算

老公廁

屌你，正低b

係得翟有d身形
其他仔

張震朗
新一代鄧兆尊

專家一二號
整蠱個隻

有冇圖？

陳瀅

不過之後會換哂班女

點解咁似running man?

又夠鐘做打手？

着晒衫就咪玩水game

而家連登啲人好變態

兩條偽abc港女好撚嘈

9年

有d悶，早幾年有mandy 金剛果套好笑好多

有無聽呀rthk

牙moon身材估佢唔到

成班友好離地

$62

屌佢老味…無野好睇

未聽，有咩聽先？

威廉好正

有無咁勁

好悶下

陳瀅真係好似18 22

屌moon禁住個心口, 波gap都冇露下

張振朗好做作

moon對腳原來咁正

睇得出張振朗係個好自私嘅人

廣告第二批個波彈彈下條女叫咩名

好憎佢唔知點解

玩數字激

玩數字緊張d....

咪係，成個節目，最有睇頭，就係依三條女，中間白衫彈彈下果個。成個節目，一d性感都無，屌，悶撚到

條女好撚樣衰 又矮 仲成日扮可愛
可唔可以唔好再影佢

有少少似do姐

波皮都望唔到仲玩

hana

睇埋踩過界先

咪係
睇咁耐都無彈波波

moon條底

岩岩個白色衫彈彈波有出場，但忘記左睇咩名

蔚雨心?

今集好多大波妹

求cap圖

個個著件T做乜鬼

果個係咩頸圈黎

你岩師兄

含撚

蔚乳深

含到好入

諗起若希bb

噴左

噴到成身係 頭髮都有

咁熟練概

屌阿bob係咁扮晒野捉住人隻手

黃心意

扮哂野抽水

之前咩女個度食曬波餅

勁家莊

老母買過返黎食

D野食真係一粒起兩粒止

痴撚線節目
:唔好含咁深

王卓淇話d錢有得claim番

條賤格2打6孖仔頭又食背又食
特登既

成個節目啲女都唔知邊個嚟

究竟呢個乜撚野節目黎

Jay 下身咁隊埋佢

張振朗個緋聞女友幾gf able

呀Bob 有得睇冇得食
佢會唔會想為女，寧願收少d show錢都唔做主持做嘉賓

帶帽乜水 好淫

鄧笑尊幾玩得

陳芷尤淫到 狂露波

好撚大波

淫撚到

陳芷尤好淫又玩得 係張床度應該

綠衫條女咩名

係咁癲笑 好正

好似好大波

蔚雨芯
可能怕d婦女投訴所以粒件衫

唔知張振朗幾時開始同佢傳緋聞呢

呢part 係咁多集以黎 有笑點的一part

Google搵到呢張

呀bob好垃圾, 根本一已私慾發洩
仲要唔好笑

唔係真係一齊左咩?

陳芷尤 今集好SWEET GUM

成日覺得張振朗玩佢咁 又唔大方承認又好多緋聞

癡線啲遊戲勁淫

未認嫁